呢個地圖有齊哂美心富臨既舖頭

有鑑香港人呢幾日對美心富臨既熱情，有班傻仔尋晚通頂入哂所有呢兩個集團既舖頭落個MAP到，SEARCH美心/富臨就可以SHOW哂出黎！

佢地既舖頭真係總有一間係左近，隨時隨地都可以慰藉香港人既心靈
- 行過千兩元氣呢啲人氣壽司店，梗係要瘋狂禁飛啦，GULU電話攞飛又得，入去可以免費無限飲綠茶食薑，坐足全日
- 美心皇宮係少數仲有推車仔既酒樓，咁有特色一定要每個星期六日最繁忙既早茶時段用GULU攞飛見識下
- 壓力大？美心西餅/東海堂啲包係好好既STRESS BALL，記得要俾左錢先呀，如果唔係個包就無人買架啦
- 當然仲有好多野玩啦，但係玩時玩，落大雨果陣記得開遮

重溫一下佢地既威水史
【逃犯條例】何超瓊伍淑清將在聯合國演講：暴力示威破壞平和生活

【逆權運動】罷課風波 美心大小姐好無面

【逆權運動】北角富臨聚集福建幫 網民籲罷食 富臨：白衣人酒樓內冇違法

【8.11 北角】黑衫青年行經富臨皇宮被五漢圍毆 立場記者被揮棒指嚇 港台記者遇襲 在場警員無拉人

講完美心/富臨，呢個MAP仲有超多唔同既黃店，藍店同埋中資，仲會每日更新。所有黃店都經過有嚴格既FACT CHECK，等緊大家去瘋狂懲罰。藍店同中資都要認清楚— — 中蟈既硬"實力"除左解放軍同埋黑警之外，就係充斥住香港既呢啲中資/無良企業，我地一定要斷佢米路，呢個係和理非既戰場， 係勇武既戰場 ，係所有香港人既戰場！加油！

推

再推

去左探望受傷嘅Starbuck

做法唔完美，可接受，有改善空間

Starbuck 最貴、最有價值係部咖啡機，廿幾三十萬

扑爛左就冇得開，訂都要時間

如果去水位爆左，水喉長開會點

全店d豆浸爛左

機爛豆爛，地板又爛，成間摺埋好過囉

Pish

藍扮黃都可食可買？

邊間？我地再fact check

十月十號 一齊去大大力懲罰上面啲黃店啦屌